一位站係法律界前線好有公信力嘅律師朋友比大家嘅一封信

我問佢你確定唔使blur名？
佢答我: 是，每人走前幾步，向前，向前

每個人都係你能力範圍內做多少少 走前幾步 其實真係已經好多好多

願榮光歸香港

push

自推 我諗有好多人係呢刻都好迷惘

blue 名又會有班人出黎屌一餐話假

自推

我一直以為佢係大狀

眼見文宣越黎越少 我知大家都好攰 我都好撚攰 但係你地每一位都係成功嘅其中一個齒輪呀 求下你地 做多小小 做多小小.....

光復香港 時代革命

推

推比自己友睇 you are not alone

推呀

幫手推下

幫手推下呀！